嗰件世紀末日淡淡 Dr Ng 究竟去咗邊

恒生指數幾時跌到落去8000點？

去左搞收費頻道

乜仲有人睇佢咩？

片都del 鳩埋

好多人比錢睇，過千人.......一個月比幾百都袋幾十萬一個月

who

唔計佢好似怨婦咁屌鳩trump 其他野都講得幾好 不過收費唔低

投資專家Dr....牙醫博士

條友又話香港樓價跌七成,恒生指數8000點
又話美國會加息...

咁撚on9？

仲要搞收費頻道要你磅水比佢
投資神棍

佢咪同連登仔既睇法一樣
咁我睇連登仔咪得洗撚俾錢佢

我有追開佢youtube
但係冇畀貼睇佢收費頻道
我認為佢分析其實係幾好㗎
亦都係我聽過咁多個比較好嘅top 3之一

佢之前為左要出名所以要誇張

條友仲淡過羅家聰

佢一轉營讀新聞 商業化 我就知佢玩完

果啲美國新聞
我自問自己英文冇咁好
聽佢解讀下都好咁解
始終佢炒開債券
留意開美國新聞
知道美國佬講句話嘅意思

所以仲柒過羅家聰

我都有俾錢
最平個個PLAN

佢D野比較少人講係真的

睇牙附送投資建議

羅家聰都係睇數據講
而家變左大好友

自己學啦
投資邊有得懶

我覺得羅家聰睇數據之餘，個人比較Negative 啫。

之前佢話整肺炎葯係整剃鬚刀嗰間gillette 笑到我噴水

我都認同。
佢講的新聞，都好有意思